男友誤會我同佢daddy有野

話說啱啱嘅除夕，我第一次上男友屋企兼過夜。因為佢同佢Daddy兩個人住嘅，所以就我哋3個人一齊食野，打switch，倒數。倒完數之後再打左陣機，我就同男友返房，佢Daddy都返自己房。我同男友就即刻攬住kiss kiss, 之後當然有搞野啦～搞完都成3點幾就瞓覺。瞓咗一陣，我急尿醒咗去廁所，去完就返入房繼續瞓。到第二朝11點我醒咗擘大眼見到嘅竟然係赤裸上身嘅男友Daddy (我係有著短tee短褲架)，我嚇到呆左冇反應。

之後男友Daddy問我係唔係入錯房，佢話瞓醒見到我都嚇一嚇，不過見我瞓得咁冧就冇叫醒我⋯我就即刻say sorry之後返入男友房，佢已經起咗身打緊機，之後好嬲咁啤住我。我就解釋返我平時喺自己屋企慣左去完廁所就轉右返自己房，所以尋晚入錯左房⋯我都係瞓到啱啱先醒。男友就話佢瞓醒唔見咗我好擔心，諗住入房問佢Daddy嗰陣一開門見到我哋攬埋一齊⋯⋯佢已經喊晒，我攬佢佢推開我，叫我走。我同佢講我同佢Daddy真係冇發生關係，只係我太攰入錯房瞓。佢話要冷靜下叫我走，咁我唯有走先。過咗一星期啦，電話又唔聽，line又話未冷靜完。求下你信我啦⋯我好掛住你呀⋯

想問下大家我應該點做先證明到我同佢Daddy冇發生過關係？好唔好上門搵佢再解釋？

閱

Good choice

叫佢問下你嗲哋

有冇code

咁樣誤會就成世架喇，一係分手一係揀你男友daddy啦

咁似AV情節

Ily

做佢後母

射埋daddy 就打和啦

Sis行得正 企得正 佢唔信你咪轉同佢老豆拍拖
等佢叫你做呀媽

三個男人可以玩三叔3p

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

真人真事

痴線 你唔比真人真事？

共狗係咁

假膠post

你男友發現左啲咁既事仲係到打機 係咪弱撚智

感情事唔比講？

三個麻甩佬冇所謂啦

就即刻攬住kiss kiss, 之後當然有搞野啦

無

佢老豆好樣衰

同條仔講，怕咩，反正我係男人，被世伯中出都唔會大肚
你同世伯一齊屌我3p，兩父子肉皂相見仲可以培養父子情，幻想下，你一邊屌緊我個嘴，世伯一邊屌緊我pat pat ，仲可以一邊討論之後點玩我

31號晚咁凍，你男友daddy 唔著衫訓咁堅？

番號?

依家啲基佬都咁多花臣

咁你射左幾多

求上code

好撚正
終於有人敢講我心底話
次次見到呢啲post又要老撚土咁問嗰啲野

咁你推乜撚

條女比人奶西點解會好似騎乘咁un

咁你有冇互射？

留圖不留種 菊花萬人捅

年紀大有既係錢
年青有既係時間同青春
比我都揀佢老豆介紹我ok?

真人真事都唔比講？
開post要你審核？

做埋男朋友老母, 拎埋佢份遺產

技窮了

其實果晚係你同佢daddy搞咗...
唔係你同男朋友搞....
你果晚醉咗記錯

利伸：係你男朋友daddy

「佢daddy」
第三人稱

佢癲癲地 只可以講政治

佢地專長係講政治
係男女關係既認知都仲係初生嬰兒階段

大家多數幾耐叫一次雞

男朋友出軌次數

發現老公係我大肚其間玩女人

有咩問題

真係好好玩

我信你